等咗成日都未有反制，證明係偷雞局

Trump: 想偷我雞？